調查發現讀 Econ嘅人平均IQ高過讀 Account/BBA

讀Econ 同讀 Account嘅人平均智商差距為18如果你煩緊揀Econ定 Acct ，揀邊個你就真係自己諗啦。

大前提E&F嘅人Dse 要高分過 A&F ，咁讀 Econ 嘅人平均智商先會高過讀 Acct 嘅人。

讚緊你自己？

account bba 都唔撚使用腦

高智商有撚用?
搵唔搵到錢?
如果medic智商得80會唔會冇人揀?

得80點讀medic

假設ok?
可唔可以唔好咁直必?

係香港IQ低先去讀math phy phil econ 呢啲乞食科

maec

math/phy IQ低少少都應該grad唔到

讚緊自己

係

六常其實點解你讀咁多math course都咁輕鬆咁

聽過d中學，成績好讀econ,成績唔好讀bafs

Econ其實有大把Math野
冇咁上下都唔會grad到
STEM果啲就更加唔洗講啦

高智商代表

一個 Sem 一個，就黎爛 grade 架啦，好快唔過3

我懷疑自己有冇110-111

個統計係講緊考GRE既人既數據 即係上PhD個班人 唔可以當general case
但係top students 黎計就好準 accounting 只會出一堆唔需要IQ既奴隸